佐助+比達+白胡子，三個夾埋打唔打得贏炎柱？

睇黎好似有d勝算

話你贏都唔得？

夜神月一個搞掂

其實只要喺安全地方
夜神月可以直接秒大部分角色

有d角色係根本冇心臟。另外有d世界好似龍珠咁，死佐都只係頭上多個光環。咁夜神月本死亡筆記喺龍珠度就只係幫角色頭上加個光環

所以話大部分

仲要睇埋世界觀，死佐同冇死根本冇分別，死者同生者世界可以接近自出自入的話，死筆只係用來增加死亡世界人口的工具

加個光環

比達打個尿震都震撚死無慘
仲講乜鳩炎柱
成套鬼滅所有角色一齊上打龜仙人都贏唔到

龜仙人英姿

應該得野比飯會打輸

賽亞人可以破壞星球，完

睇到龍珠果班咁高，好冇常識

我就覺得小魔女doremi 一個都夠做

大家都係Jump
9柱可以對應12破壞神
炎柱算係比較勁嘅
真實實力應該同比魯斯差唔多
最勁嘅岩柱有機會同維斯同等實力

鬥柒

假膠

呢D POST討論來根本冇結論

就算係打撒旦，傷唔傷到佢都成問題
佢可以硬食斯路同小布歐一拳都無事，咩日之呼吸佢真係當𢱑春袋

夜神月係咪要寫角都個名五次先可以隊冧角都？

車粒核彈落去咩都玩完啦

死亡筆記唔係可以控制啲人點死咩 冇寫死因先會心臟麻痹
好似係

錦衛門單挑輕取火柱